超幾百倍新股用富途基本上抽唔到孖展

十秒就冇咗